公務員secret: 政府有‘暴力及執法傷亡計劃‘，俾差佬打傷既可以claim鳩政府

抗爭者申請會自爆，要自行考慮風險
地盤佬巴打咁嚴重
如果只係食一條非法集結換佢賠鋪勁
可能值博
要問吓法律意見

中彈既記者朋友應該可以claim佢

其他有用資料

罷工要夠人多，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

加hashtag!
加hashtag!
加hashtag!

之前港台個合約司機定機者應該得,但CLAIM條款講明要睇品行地盤佬巴打之前有案底(我冇記錯既話?)應該有唔少影響

上面好似冇講哩樣
我估唔影響calim錢
但自爆後會更易俾狗鋤

推

罷工要多人參與，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

我諗社署入面都應該唔少藍底高層特別777都係社署出身

good idea, 但會唔會中計?
大家要睇定D

記者應該冇事
抗爭者預佢督灰
但嗰位巴打傷勢咁嚴重
可能係值得申請

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

push

吊，而家先知
真心要推，唔好同佢慳

搞清楚係因為黑狗武力執法而受修
唔係認自己做過暴力罪行.....